警賊醒目咗，識玩軟硬兼施喎

屌你老母啦
起個底就知安撫市民嘅原來都想打示威者
根本係上頭order指派一個人唔打人剩係安撫
以為警隊形象咁撚易改善到?
香港警賊冇一個係無辜嘅
9203你黃撚咗啦屌你老母

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

The Good Guys and the Bad Guys

慘得過D市民爭住食屎

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

分化啦

讚到佢天上有地下無，等d比人屌哂老母嘅唔順眼

佢搵個資訊保安做得好嘅警賊安撫人先啦

黑警無一個係無辜

咪傻啦，人地番到office係背後笑你on9咋